準備死係歐洲

機開始不停cut緊，cancel 緊。 對唔住老豆老母，要你地白頭個送黑頭人 ..n

你係邊

仲有排你捱呀 邊有咁撚易死

荷蘭，ams- hkg呢幾日都取消， 遲下仲嚴重只會cut曬

你就想
係醫返好都一身殘

少d 出街就得
冇你想像咁恐怖

試下經倫敦返香港

快D儲定糧食買定廁紙唔好出門口乜人都唔好見
無曬口罩但又要出街買必需品直頭笠住個膠袋出
如果樓主有D錢既話買埋Netflix慢慢煲

你呢個時候搭飛機仲易中 買多d野 準備長期留係屋企啦

你如果不是七老八十，有慢性病，根本唔駛驚

我都仲係歐洲

邊有咁易死。
利申：荷蘭撚,懷疑中左掂之後好番

chingggggg 我book左英國去ams轉機去香港
Diu 真係取消哂？ KLM

建議去問，航空公司而家好忙，未必通知到你

cx就死硬

手足安心上路

做咩冇啦啦cancel架又冇travel ban

我英撚都諗住留喺屋企算

德國撚，已經5日無出街，唔知點捱落去

我都唔翻

你去坐飛機死得仲快